八大學生注意，你哋有個同學喺感情台話由於無暑期工做，打算放完暑假血洗校園

請小心安全

點止 我琴日已經血洗左我中學教員室男老師啲J M 到其間可無限中出爽死

認真po，請勿玩膠

去上水/V city血洗班大陸人仲好啦

咁佢仇恨人哋有暑期工
又唔係仇恨強國人

Details

link?

邊間大學啊

淨係知咁多

iOS版#36開始

佢唔肯講

報得驚

番intern日日如是好悶的

是但啦，血洗左再講

收嗲啦

🤷‍♂️

報左驚未

警察會理嗎？高官子女都唔會讀八大

我無

有無人報警，我好驚

你報啦，我費事又俾警察鬧

可能鳩up啫-.-

依家有啲驚，邊度有避彈衣買

啲懶惰警察多數會咁樣講

應該唔會用槍